# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

### Notas del Autor ###

Para quien este leyendo esto solo me resta decirle que este repositorio es el primero que hago
es un repositorio que simplemente se muestran los fallos y pruebas hechas con Spider(Python3.6)

### ¿Con que se esta trabajando? ###

Para el testeo de los codigos se instalo Anaconda Navigator y con la herramienta Spider incluida
en dicho programa, se estan ejecutando.

La version de Python es la 3.6